白左：投票支持過共和黨的保守主義者，要被解聘，只能做低級勞工，接受再教育，直到「牠們」獲准重新被承認為人類為止！

美國白左呼籲：投票支持過共和黨的「保守主義者」，要將他們在醫學界、法律界、體育界、企業主管職位解聘，只能做低級勞工，接受再教育，直到「牠們」獲准重新被承認為人類為止。

如同納粹時代德國國內的猶太人。下一步，會不會就是集中營和毒氣室？

拜登聲稱，上台之後會「癒合」（ heal ） 美國的撕裂。點樣 Heal 法？在美國投過川普票的華人和越南人，若符合以上資格者自求多福。

勁共勁共

呢啲招學下支那啦
玩人種階級美帝都係初哥，支那先夠經驗

拜登日報—支持特朗普政權者，無權享有言論自由

分階級，左派比右派高等
又要再教育
呢啲階級鬥爭思維真係趨向文革

而家某些強國都做緊類似嘅嘢
只是不會明目張膽做出來。

而家咪共匪50年代全面掌權打「走資派」咁

咁似納粹獵人情節

共狗

嘩
美國文革黎啦

希特拉準備降生

平等主義？笑撚死人

快手趕走哂班白人侵略者番鄉下

其實會唔會條友係CCP既人扮？（利申 見識少）

US soon

新疆有位呀，裝晒入集中營思想勞改

All animals are equal, but some animals are more equal than others

一方面又話要黑人平等但一方面又不停踩非我族類

掟班白左去新彊就差唔多, 大把位

啲言論已經紅衛兵上身

可能往後下面啲標語啱使

打倒杜林普！打倒撐侵派！
全球人民越黑越光榮
拜主席係美利堅人民心目中最紅的紅太陽
政治正確專政下的大民主萬歲！
徹底批判保守階級反動路線！
偉大、光榮、正確的政治正確思想萬歲！
爹親娘親不及政治正確親、天大地大不及黑人的籮柚恩情大
凡是政治正確的決策，我們都堅決維護；凡是政治正確的指示，我們都始終不渝地遵循

完全做緊同土共一樣既野

幾時整個美國版嘅黑五類出嚟

敖狗同臭雞邵嵐扮睇唔到

正呀喂

教佢地推行文化大革命

就好似所有反對意見都為五毛一樣

你咁樣下下屈 同支產極權冇分別

認唔住講句：

勁過共產黨

我錯

咁如果黑人基佬支持侵侵 班左膠會唔會屌呢

民兵組織：哦，同我支槍講啦

希特拉行得太前,如果而家佢在生隨時同拜登既美國係盟友

發條橙

燈粉出句聲啦

因為大家都係同一祖師:馬克思

右派咁都忍到唔屠曬班賤種佢等一世做奴隸

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

但美國右派有槍+西部牛仔精神,如果真係迫到右派反抗,我驚班左膠死得好慘

屌送唒班左膠去支那就啱啦

呢個世界究竟發生左咩事

真心, 共慘黨仲會掩飾下....

成班antifa

好撚恐怖

極右/侵粉唔係人黎冇人權架

cls

呢啲時候就睇到有槍權同冇嘅分別

CLS
白左係NEO NAZI? 要搞集中營呀?

最怕你唔敢

物極必反，下次右翼反撲一定會好正

左翼法西斯

左派就係咁

同師兄弟啫

不嬲都話左膠同共產黨都係拜同一個老祖宗
但某d垃圾連登左仔死口都唔認

試下話要捉5毛去再教育,一早比facebook比支那人ban帳戶

真係cls

連支共都唔會講得咁直白
不愧係地表最強國家嘅左膠
係威嘅

歷史係循環嘅
但估唔到會出現係美國到

呢啲就真係hate speech喇

識玩應該扮liberal 將佢再推上極端
支持集體送conservatives 入毒氣室

肯開戰未

唉, 欲說無語
仲好意思話民主國家

支持新疆式再教育營

白左=支那網軍 黎架

全部右翼手臂要戴納粹章識別

中共都起碼口頭上話人人平等

美國仲勁過中共

啲左仔會同你死拗話呢啲唔係真既communism

中央抄撚左香港黃藍之爭用落美國度
美國仲有種族之爭，政治獻金又咁嚴重仲係合法的，再參考返往年香港，有排玩。

仲可以用全自動步槍私了
2021 go go go

呢個就係點解解左派覺得中國冇問題 新疆冇問題既原因。 因為佢哋自己都係咁做。

但係衰D講句，要反撲，最少右派要有系統咁比人殺返一百幾十人，先有道德高地。

得你會care

其實兩個國家真係好撚似
中國官暗地裏貪污，幫某啲人爭取某啲嘢
美國官光明正大收政治獻金同贊助，幫企業做嘢

直頭要有種姓制度啦，conservatives 世世代代都要做奴隸

侵粉大限到
要高舉拜登賀麗思想

今暈真係輸出革命

係咪支那國啲五毛來？

會講呢啲嘢即係仲以為歐美啲人既思維同支那唔同

左膠同中共一樣師承馬克思

中共應該變咗好似當年嘅共產國際咁嘅角色

美國要打仗時 都係放到最低姿態
武力兵力都係第2 總之到時佢唔再係最強時 就合符條件

毀滅晒所有野咪平等

equally death

Twitter:

美國終於追到支共50年前既腳步

單嘢其實舊年6月嘅事嚟，白左咁樣dehumanization都唔使俾twitter ban又真係好有問題

勁過共產黨
夠膽直接將nazi野講出野
都唔會俾人bam

多色人種應盡快去美國做大爺

no，萬色皆下品，唯有黑色高！

國會死人單嘢D comment 惡毒到
其實唔駛死人, 搶返個輿論陣地就得

美版文革

係黑柴同咖喱啫

有無人宜家個心有少少黑化
想共產黨贏，之後打柒晒班死左癌
等佢地知道自己有幾白撚痴

sent to re-education camp

直頭係上山下鄉 + 勞改

Racist? Nazi?

concentration camps + gas chamber

奶共

舊年6月都咁 而家仲得了既

勞改

美國新疆化

呢類又唔係hate speech

再教育營

You ain’t black!

笑撚死 班馬上台出兵殺拉登就拎和平獎
侵爺上台 兩韓友好 仗又無打比你班友吹到十惡不赦咁
都忽忽地

You ain’t black! You ain’t gay!

係, 依家痴哂線

左膠,支共,奶共死晒人類先會進步

左仔:你班兒登仔又唔識分左右啦，真正既共產主義係乜乜乜
連登左膠既理想國係波爾布特治下既社會主義國家

左膠即係未奪權既支共
而家一上台就清算呢個搞鳩果個

所以反左膠屠殺佢哋係必要

自己親自認證

元首死不瞑目

真係

不過到時左膠跪地求饒嗰陣我只會踩多兩腳

真
而家經濟環境咁
仲上多個左膠政府
簡直就係威瑪共和
遲早出極右

呢班人一定要死

地球先會有機會重生

左膠=赤柬

其實希特拉都係左膠催生

認同
冇社會環境佢崛起唔到
同10年前d人都話港獨on9咁

衣排個極黑左個女人啞左咁，被消失？

依家可能仲早咗啲..... 但係朝而家咁睇你話過多10年有第三次世界大戰真係一啲都唔出奇......

步入末日嘅先兆

左 = antifa = CCP
右 = neo nazi = also CCP
FML

佢哋屙尿嗰陣舉起左腳定右腳

我覺得青出於藍勝於藍
班白左明刀明槍仲要公告天下要你闔家鏟，仲要不承認為人類喎，直頭係Nazi + 馬克思既超時空進化

連登左仔一定好認同呢d做法

整多幾單BLM ANTIFA就差唔多

人地左翼高級人種黎

希特拉突然覺得自己都唔係咁衰

美國新納粹黨

文革

美版文化大革命

反右運動正常開始，跟住三反五反，大躍進

支持拜登joe班人去曬邊

試下囉睇下射唔射鳩死你地d死左膠

做得好呀 美國右翼大清洗

一早已經做緊啦

支持特朗譜既歌手比人炒

出庭宣誓比人開槍打

扮都唔再扮
直接學共產黨
迫害異見人仕
等睇班白左第日自食惡果

但黑人都唔係美洲原住民
要走一齊走
白人返西班牙同英國
黑人返肯亞同剛果

睇下邊個頂唔順先

美國連登仔黎

唔使爭，遲啲一齊勞改

Criticism
The Atlantic's McKay Coppins called the Palmer Report "the publication of record for anti-Trump conspiracy nuts who don’t care about the credibility of the record."[3] The New Republic's Colin Dickey said that Palmer "routinely blasts out stories that sound serious but are actually based on a single, unverified source." On another episode of purportedly overzealous editorialization, he reported Supreme Court Chief Justice John Roberts had ordered Trump appointee Neil Gorsuch to recuse himself from all Trump-related Russia hearings, with his only sourcing coming from a "single tweet from an anonymous Twitter account under the name 'Puesto Loco.'"[9]

google咗
原來係左派都唾棄嘅人

仲犀利過黑警妖魔化抗爭者係曱甴

middlewest 白人自立成國

直接係美國整個集中再教育營

唔怪得唔理新彊

一向同一樣野 係左派嘅垃圾雙重標準之下
右派做就係法西斯要禁止
左派就大氣道理 甚至黑都可以講成白
同樣係集中營
你永遠唔會見到佢地批評蘇聯
同樣害死成無數人
但共產主義做就只係社會實驗出左啲差錯
但原意係進步善良 犧牲雖係無奈但必要嘅 下次再試就成功架

個老祖宗係咪馬克思

老實講，我同意

我係

屌 咁不如將個國家分裂啦

唔知以為小數人

舉起假黑撚，用個閪屙